禁制令已出

年青人快啲退場留力，不送頭

退

818見

有冇人同我一樣, 今晚要去接我阿叔機, 佢30年無返黎香港, 眼又唔好, 咁係咪唔著黑衫唔叫口號就可以排隊入去接佢機

推

要有passport同有效機票先俾入

咁都要試下去排同解釋架, 排完佢話唔入得, 咁我咪走囉

接機點持有有效機票呀

圖 ?

我諗係唔俾接機

樓主係3毛係鬼
請善用不推文回覆

唔好用on9理由做on9野
818啦

AA通知左貨運區公司提早收工
係咪又有大單野攪

sorry可睇我history，我唔係鬼，只係生手

當我係豬，當我柒，唔想你地有事

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？
如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

你話比我聽點做啦, 佢係坐CX 823, 一陣7點就LANDING, 佢而家係飛機, 我都話唔到比佢知我唔可以係閘口接佢

梁天琦 2016年 民族黨集會 講稿

咪佢自己走lo
出左禁制令啦
法律係唔會有比你耍小聰明既餘地

佢地咪最多放一個人入去，朋友我地仲有好長嘅路要行啊

又話比人和平示威, 咁個示威區係邊

我真係唔明點解要將殖民地法庭出既兩頁紙睇到千斤重？

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

唔係鬥氣嘅時候，求你地，回一回氣，民主派都唔割蓆，大家都係為左818成功

兄弟今晚陪你接阿叔, 順便介紹

認真唔好搞機場住

係咪可以接機唔可以送機ja

香港人出擊，818大遊行見

一齊去排隊

新聞話可以係指定範圍和平集會示威, 係唔俾搞亂機場運作咋, 唔好係度搞分化

唔好意思，我只係睇蘋果，絕無意思分化

機管局表示，為維持客運大樓運作暢順及航班升降正常運作，以及保障旅客及機場員工的安全，機管局將於今日下午2時開始於香港國際機場客運大樓實施進出管制安排，持有將於24小時內離港機票或登機證、以及有效旅遊証件的離境旅客或持有相關証件的機場員工，方可進入客運大樓範圍直至另行通知。機管局呼籲旅客於航班起飛前至少3小時到達機場以預留時間作相關檢查。

算啦, 我唔再講, 張野就岩岩生效, 一陣大家就睇下ON9政府會做到幾大既公關災難
得幾條友真係可以好快Check得哂所有想入去機場既人? 有人趕飛機咁點, 有人趕返工又點

唔止得我一個有需要接機, 有時我老闆叫我去接個客, 佢直頭第一次黎香港, 我點控制佢係第二道等

我就由DAY 1 開始已唔同意搞機場
搞民生設施停唔到政府運作，也十分易搞到群眾鬥群眾
完全係2014年佔馬路失敗的翻版

蘋果寫嘅，如果有錯，我認衰，有位示威就留，但唔好衝去佢地禁止範圍

人如其名

無所謂，我知我出發點無錯

你真係接既咪去接
但唔好再搞機場住
佢而家自己搞人流管制等佢自己塞爆自己

唔可以長佔同搞事係鐵則

大家一齊去排隊
逼旅客排隊 令旅客搭唔到飛機
係政府既責任

更新，有部份範圍可集會，記住唔好亂黎俾警犬有位入

呢幾日唔好搞機場，818活動完左大家一齊先出發

你影響到運作, CANCEL FLIGHT, 已經係會導致「群眾鬥群眾」

因為你唔係針對緊政府, 你係針對緊其他市民

失敗既原因重點：無影響到政府

你機場CONCEPT同2014年佔中環搞死金融運作係一樣既

你唔搞政府, 搞民生, 係必定步向失敗

開頭市民都還可以容忍, 耐咗就會民意逆轉

我唔明點解仲要失敗既事重覆

入去入境大堂接機係無問題, 但如果要進入離境大堂係要出示登機證

總之按照指示，今日一定要做公關+唔好俾位警犬入

唔需要

有需要

大家一齊去排隊
逼旅客排隊 令旅客搭唔到飛機
係政府既責任

新聞話可以係指定範圍和平集會示威

當係為下大局，我求你

THANKS!

係，我喺#42update左

其實人流一多, 機管局已經會實施人流管制。係8.9-8.11連續三日嘅和你飛都一樣有實施過。只要大家保持理性, 係入境大堂指定範圍接機, 派下文宣, 我覺得係無問題。前線都有人通宵留守, 亦有人今日專程入去向旅客道歉解釋, 總之各有各做。

應該接機都要人名、航班

為當下大局
求下你出機場排隊

大家一齊去排隊
逼旅客排隊 令旅客搭唔到飛機
係政府既責任

買張可全數退款機票
入到去申請退款

佢安排左巴士送你地落去下層

咁各有各做，818見

禁制令係無敵的 唔好話 我行機場 睇戲唔得咩？
佢一見即捉
詳見14清場

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

是日農曆七月十四
接完機, 趕唔趕得切去燒街衣?
唔燒街衣, 會唔會有鬼跟架?
今晚正日周街燒街衣 , 99會唔會放煙助興?
區區燒街衣

係啦燒街衣都算傳統文化，禁唔到

此外，機管局亦禁制被告在機場內遊蕩，以及在機場或附近範圍阻礙行車和行人通道。機管局亦禁止被告作出妨礙局方和機場保安公司的職員執行上述職務。

禁制令列明唔可以, 要入機場嘅手足請係指定範圍做文宣, 唔好送頭。

謝謝師兄

但係入都入唔到

要向機管局申請。

咁現家係機場個班手足呢？

唔驚嘅
如果佢出禁制令
到時都要通知
老奉要即時知咩
咪等佢知會再清場

系統話我 account 過咗是日出post 數目上限, 所以我出唔到新 post 宣傳燒街衣驅鬼傳統.

尋日至今日都無開過新 post , 都唔知系統搞乜鬼唔俾開post

我幫你post，主題寫咩

推推推推推推推推推

其實無需要加入去谷爆
因為佢本身就會谷爆
可唔可以嘗試一下唔做多餘野